大家記唔記得五年前點輸

係割蓆同分化啊

我明前線係沖紛頭腦
衝動左打左呢個環球時報記者
但係點解會咁衝動？

係因為711俾警察臥底搞到大家精神緊張啊！

我地的確係中左計
但係希望大家可以記著由6月開始既精神
不分化 不割蓆

連登已經出現左好多互相指責既聲音

我希望和理非可以繼續一齊同行
唔好俾捉鬼氣氛蔓延到令成個運動失焦
今日衝動左既手足亦都要記起天琦俾我地既說話
「在危難中，仍要時刻保持警覺與思考」

雖然今日我地中左計
不過只要大家仲齊心
我地一定可以兌現承諾
喺煲底除口罩互相擁抱

Push

不分化 不割蓆！

幫手推啦

如果依個係局 我哋進行緊局中局

都話咗係警犬扮示威者打中國記者，示威者反而保護記者，大叫唔好打..

推

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
夠多人 有理性 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下 唔好賴手足

鬼還鬼 核彈都唔割

不分化

推,咁樣就放棄先係正中下懷!!!!

我唔在意外人點睇
我怕既係手足們開始分化

好文要推

push

雖然中計呢個詞好唔啱聽
但要推

［勇武入一入來］環時記者付XX 單野分析

冇錯
所以聽日繼續做好d，唔好再互屌

諗下有個女仔爆眼，諗下五大訴求達成未
諗下黑警話ot有十皮賺到笑
再諗下係咪有互屌既本錢

無可否認
新二哥既手段係好高超

推上熱門俾大家睇到ok?

Be water
Be Humble
不分化 不割席

記憶中。
五年前喺俾人慢慢陰乾。

要人反省錯誤係咪割蓆先

反省係為左再做好d
同埋我都有叫其他人唔好互相指責
所以我認為唔係割

不割

--------分享------
【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

3, 4, 5點看一下 想一下
吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）

槍口對外 不分不割
槍口對外 不分不割
槍口對外 不分不割

點錯都係同一陣線，呢個原則黎

做錯都唔比屌？
一屌就等於割席？
幾時開始咁玻璃心

不分不割，但下次唔該醒少少唔好射記者啦

不割蓆 不讉責 不篤灰 不分化 不放棄

停一停 咪比怒火衝昏頭腦

大家商量下聽日有鬼點做好

指責人果方係有義務去指責你做錯事掛，依家指責入嘅人係無的放矢咩

反擊指責嘅人用嘅說話一係割蓆唔啱，又或者係唔咁做咁仲有咩用，仲有咩做到

我希望其他巴絲今日完咗之後要睇清楚今日嘅所有事，分析下我地班冷氣軍師有冇咩誤判再同我地解釋返，之後我地一齊再解決個問題

停機場，休息兩日，All In 818

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

事既都係黑警做臥底
扮示威者搞事去抹黑手足

711 818

721.811

首先我都有話今日打人既手足有缺冷靜
我希望既係檢討既同時大家都仲可以同一條船
可能我紀人憂天左
不過希望你明白我唔係想偏袒任何一方
我只係想呢件事唔會引發分化割蓆呢一個結果

佢呢招真係好高，警察臥底扮示威者可以從中分化，因為真係唔知邊啲人係扮示威者，除非佢身型上大隻可以分辨到，如果唔係萬一佢搵啲身型瘦削嘅年輕警察混入其中，真係分唔到

唔可以分化啊！！！呢個時候無人有本錢去分化架啦

係 今日可能係有啲不足 咁大家咪檢討下 睇下有咩可以改善 有無補救方案

藍絲都可以做到不分化不割蓆 點解我地唔可以

不分化不割蓆

講明唔割
做都做咗 不如諗下你捉鬼嘅目的先
首先鬼唔係今日先有 不嬲都勁撚多 捉都捉唔晒
我覺得你捉鬼捉到俾記者影晒相 第一可以俾人知真係有鬼 第二係俾人認撚得佢個樣 可以小人啲防範多啲
但係如果做完以上 再綁鳩住打 其實無咩意思
打撚死佢又好 重傷又好 大家都估到 政府黑警第一時間衝出黎 而今次係真係示威者做 淺黃中立嘅支持者甚至和理非會少咗一大堆 到最後只會重覆失敗

淨係想大家一齊檢討下 下次點做可以好 咁先可以一直行落去 唔想到最後內訌成件事收咗皮 點對得住烈士同犧牲緊/咗嘅手足？

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

切勿忘記721 811
不分化，不割蓆，不篤灰

[置頂] 和理飛814

不分化 不割蓆

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

點都唔割

721 811

唔同意還唔同意 但死不割蓆

永𣎴分割！

[緊急分析]法！不！責！眾！

不割 冷靜思考
全力推818 停機場一切活動

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

Cap自伍公子Facebook
希望大家可以好好反省下

「不分化，不割席，但係打人就唔啱！」
「不分化，不割席，但係你阻到遊客！」
「不分化，不割席......」

成日話民意逆轉，唔該你班撚樣照下鏡，你自己咪就係人民囉！

啲師奶阿叔都未割席，你班撚屌已經爭住出嚟割。

不要說推 試說不捉鬼 721 811

連登已淪陷,勿忘初衷!

今晚嘅風向post 多到數唔撚哂,
睇完之後 唔該用腦去消化下,
同埋鬼喺促唔哂 唔喺叫大家乜都唔做,
但唔該諗下 有鬼唔喺第一日嘅事,
人地一擺上枱 你就日日叫促鬼,
唔撚好將時間浪費 好好對準目標!

今次輸咗 喺輸撚哂 我地唔會再有機會!
老土都要再講多句
不割蓆

818穩軍心大遊行!

五年前仲有輸和自走向極端
金鐘終極和理非，旺角終極勇武
不切割都要接受批評，時刻調整心態同策略，避免走向極端而放棄理性思考

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

Well said

光環
割席
分化
潔癖
警黑
左膠
大台
我有冇數漏？

不切割，不互屌，但唔代表唔可以批評
有批評，檢討，反思，修正日後行動，先可以令運動繼續落去
如果不停教條離義地三不三不，只會令件事愈趨極端，極端暴力或者極端和理非，最後敵人目標達成，和理非勇武切割，內鬥內耗，不費一兵一卒瓦解我地。

時刻保持理性，正面接觸多D同自己相反既意見，真理愈辯愈明，避免同溫層圍爐！

無
不過只要我地團結
就可以衝破以上既所有障礙

要改善 不要割蓆

推 唔好再輸

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

係核爆都唔割，但要即刻諗聽日做啲咩先

起碼我唔會，但好難令佢地唔猜忌批評佢地嘅人係手足

所以我可以都唔會用粗口，希望佢地分到咩人係真手足

無錯
所以我都鼓勵犯錯既手足諗清楚自己係咪衝動左
下次避免重複犯錯
咁我地就會更接近勝利

打記者嘅係由警察冒充嘅示威者

多謝你既理解
我出文都係希望咁
手足繼續並肩
唔好因為猜忌而越行越遠

我哋全部疑心生暗鬼自亂晒陣腳, 呢個內部問題要諗方法處理, 總之呢個moment抽離一下冷靜一下唔好俾仇恨情緒同失敗主義支配自己

中咗計咪認 一啲都唔柒 中完咪改善 無問題
我地要鬥既係中共啊 無咁上下手段佢撐到咁耐？
中計唔奇，但要認要知錯乜
唔好下下一句話人中計撚

和理非表示不割蓆

但係前線對班狗仇恨太深， 搞到每次一見到佢地就失去冷靜， 經過咁多事我當然好理解， 但係真係唔可以沖昏頭腦

打死都唔割

你只要不割
剩底既就係相信手足會冷靜返再改善
必要時就勸誡下

仲有捉鬼同篤灰
大家自己現場聽到消息要消化分析
唔好亂聽啲鬼講

Two more

Sleep sin

不分化

大家一齊諗點拆

[推俾民間記者會戰友睇］［Damage Control] 機場圍公安事件應對公關

核彈都唔撚割
各有各做 事後理性討論
無視所有五毛言論
勿忘初衷 堅持到底
五大訴求 缺一不可
7.21 8.11

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

同意，推！

【乜撚都唔得】有一種民意叫「嘴砲民意」

終於有啲正常post

不割蓆！！！不分化！！！香港才有未來！！！

個不割蓆不分化原則係時侯要升級做不猜忌啦

不分化 不割蓆！
但要律法嚴明!!!

大家係時候學下班狗射波，被他地用鬼屈搞唔掂

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

係沖昏

捉鬼唔係唔得，但點都要做好事後PR，我地做啲咩好多鏡頭影住。最後都係個句，核爆都唔割席，今次係做得唔好但可以改善既

終於有正常post

Btw我希望大家提防教條主義
不成文共識我係支持嘅
但自劃底線嘅所謂「軍規」大家要諗清楚
我哋嘅行為要靠自我制約
所謂軍規本身就一定有人唔同意
一旦出現爭拗 只會逐步分裂運動
明白大家嘅目的 我建議大家推多啲呢類文宣

想補充一點
大家似乎唔記得抗爭應該係冇底線

睇完唔推都得
只係唔想有人咁易受影響比人帶風向
亦都唔想阻到熱門有用po

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

勿忘14年雨革教訓

衝動完就要反省，消毒唔係咁易。

推呢個

做法唔完美, 有改善既地方, 但係絕對唔割, 錫春袋都唔割

不分化 不割蓆 不篤灰

有希望了

有錯, 大家齊齊去檢討下一步點做
唔係互屌
大家合作
手足黎架嘛

警察成日話自己工作壓力大 令情緒失控 先對市民記者發爛渣 亂推亂打人
咁示威者一樣壓力大先情緒失控左少少姐
不分化不割席

其實搵到鬼應該開路比佢走 同咪影相影晒佢360度再放上網 等大家認住佢
你打死佢都冇用 倒不如快d趕佢走

五年前有左膠有糾察有大台又唔提
喺度避重就輕死左狗